## intent: chitchat5
- Bạn đã kết hôn chưa
- kết hôn
- lấy vợ
- lấy chồng
- có định lấy chồng không
- có định lấy vợ không
- đã lấy chồng chưa
- sắp lấy chồng chưa
- đã lấy vợ chưa
- sắp lấy vợ chưa
- về quê bị bố mẹ bắt lấy vợ
- về quê bị bố mẹ bắt lấy chồng
- ket hon
- lay vo
- lay chong
- lay vo chua
- lay chong chua